[1q題]堅果類入面邊種最辛苦

5頁開估，應該沒人估到

中咗

答案係!!

杏仁
因為恨人亦要花氣力

花生

因為辛（生）苦

答案係開心果

因為

啞子吃黃蓮 有苦自己芝麻仁

所以係芝麻

合桃
因為有個社團要磨合桃

核桃.
因為核桃最硬, 即係最 Hard, 即係最辛苦.

白果

胡桃 因為
活得糊塗
注定辛苦